有冇人有近視都唔戴眼鏡出街

本身有二百幾度，冇配Con，又唔想戴眼鏡出街，有冇人同我都係咁？

Push

有必要先戴眼鏡

我都係咁，睇字先戴

我都係睇戲先戴 所以成日俾人話我盲

你幾度近視？

我係 小學有近視散光
依家28歲都無戴

我250度，小學到依家都冇戴眼鏡，睇戲揸車先會戴

我都係 兩隻眼百零度
睇戲或者去旅行睇唔到路牌先戴一戴

幼稚園就開始帶眼鏡 遺傳散光 五百幾度 日鳩日都戴 習慣左

出街點睇嘢 會唔會地下有張一百都見唔到

有 乜柒遠野都睇唔清

有 上堂同去唔係自己住嗰區先戴

行街睇唔清楚靚女長腿大波波，點可以唔戴

兩眼800度 唔戴乜都睇唔到

本身左右都係二百五左右
上堂同返工先戴con同眼鏡
平時出街唔戴
反而而家近視跌到得返百五

150度加散光
等巴士 小巴成日睇唔切號碼 揮唔切手

三百度，除咗上堂，打機，或者要睇啲咩遠嘢，例如巴士小巴車號先戴

特別係 依家仲要帶口罩 出街唔會帶

鴛鴦眼 一隻二百幾 一隻幾十
平時番工長期望電腦先戴

未到100度
但睇遠野會濛
搭車睇唔到時間牌
食快餐睇唔到叫號碼個牌
搭巴士睇唔到遠既車號

放假出街就可能會帶con

200幾 唔帶都正常 你試下700幾以上 唔帶真係有機會翻唔到屋企

真，我近視都算淺，試過突登唔戴眼鏡出街
睇野要濛住隻眼

我有時坐巴士地鐵為咗睇下靚女都會特登帶返眼鏡

無近視但日日戴